係咪得香港股市會顯示券商掛單?

我見其他股市只會顯示個價
例如美股 跳得咁快點睇

香港太多妖股

美股都有

比AI睇